【國歌的重要】 你地有冇好掛住高唱《願榮光歸香港》嘅日子?

我就好懷念喇！當時仲有唔少人笑話唱歌好膠，而家恨不得快d有機會可以再千人高唱國歌，果種凝聚力真係無敵

呢個就係和勇合一&同國歌重要之處！

作詞：t, 眾連登仔 作曲：thomas dgx yhl
編曲：t, bp, clk, oct tad

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

推

每晚十點大叫都無咗。

好想再同手足高歌

呢個就係和勇合一嘅重要，仲有冇人再話唱歌好膠?

黎明來到要光復這香港

同行兒女 為正義 時代革命

不如每晚係屋企唱

呢日再黎嘅時候，唔要再有人話唱國歌「好膠」喇

唔該下次再唱
要成首完完整整大大聲
唔好次次到去黎明先至有聲氣

願榮光歸香港

每晚窗口吹牧童笛

有冇譜?

網上有

有

唔中意
識唱一定唱願榮光再加 不屈進行曲

831

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】覺唔覺城邦會戰勝歸來好聽過願榮光歸香港

仲有冇可能大合唱到呢

原來可以咁樣幫還押手足

對上一次同大家一齊唱已經係1月

冇錯 唱國歌一啲都唔膠

曾經嬴了的日子
可惜而家倒輸....

至少要每星期一次 要令香港人凝聚返士氣

善用起底功能

云伯想做大台/精神領袖
但冇人理

咩呀 乜唔係重有七十幾個信徒咩
btw 不推文

佢仲勁啦
首城邦又如來佛祖又太上老君

嗌完口咁想加句：Fuck China

國屍收撚皮啦
唱乜都唔撚唱佢隻閪歌

點解要掛住
唔係應該每日都要唱咩？

每日唔唱點對等住手足

好想聽到千人一齊 「號角聲」 走音
做電話鈴聲啦btw！

祈求 民主與自由 萬世都不朽

Push

國歌要時刻銘記

push

鐘意個d清唱同加少少ff7女高音就正

借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

好掛住大家

Hello Virus From Wuhan 而家都幾啱聽，spread 比西人唱吓記得係邊度嚟

真係次次都走音

pushhhhh

有，不如每晚十點開窗唱一次

每晚做任都會聽一次

次次都唱到喊

好掛住個陣

我願榮光歸香港

Ys don't worry we will see each other soon

好想再去商場同咁多位手足一齊唱

好掛住係港島街頭、九龍街頭、新界街頭、商場、球場、獅子山上、維園唱榮光既日子

好掛住大聲唱嘅日子
就算唱撚到失聲都好正

真係好耐冇唱

國歌的重要，以後再有機會一齊唱唔好再話膠

好懷念

推！

其實首歌音域好廣泛
所以我日日都唱幾次練習
每次播新聞前我就會將個電視靜咗音
然後高唱

要唱番

來齊集這裏 來全力抗對 次次都lur左佢算

聽幾多次都喊

和你唱 正式啟動

場運動都完左啦 唱咩鳩姐

每次遊行唱榮光都起哂雞皮, 好團結

8 9月嗰陣一齊鳩叫 發現原來有咁多同路人係幾安慰
不過而家已經冇咗

多謝唔知邊個話要改時間而有班傻仔真係信。

飛沫

有呀

明天10點唱啦，要jam佢地歌

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

眼見連登愈黎愈多分化post, 大家可唔可以冷靜處理

勇氣 智慧 也永不滅

Tui

我覺得更加要提防乜撚野榮光歸中華個堆大陸仔
呢首係香港國歌唔係民主支那之歌

日日都有聽